譚先生都幾正

推到有ig

麻麻地.. More

差佬樣...

都係蘋果果張好睇d

好似幾有錢